[ViuTV] 突擊旅行團

主持：陳炳銓、岑樂怡

香港獨特的文化歷史，讓它成為兼具中西特色的大熔爐。

《突擊旅行團》由主持陳炳銓及岑樂怡生擒不同國家的遊客，以他們對
香港的印象來擔任導遊，向自己的國民或遊客介紹他們眼中的香港特色
。本節目不單可以讓觀眾透過外國人視點重新認識香港，更加可以藉此
認識各國的文化差異。

每集主持會帶領一名外國遊客體驗香港的生活，再由他們擔任導遊，為
自己國家的遊客設計一系列的香港旅遊行程，並向他們推介香港特式。

有阿妹

睇下做乜既先

鬼佬讀中醫，高難度

呀妹

幾有趣喎

chad心諗中伏

唔錯
但係呀妹做乜依套煩膠到renci Renee 咁

整蒸籠

未必，整蒸籠應該幾有趣

chad幾charm

搭棚

嘩，叫個遊客爬棚架 ... 有無額外買保險呀

唔辛苦唔叫佢做

竹昇麵

拍得呢啲一早簽曬嘢啦

有FWD嘛

個旁白

我懷疑係做媒 使唔使拎working visa

都幾好睇

擺左擺右

個鬼仔學野好快

做媒都好正常
就算有時間都未必比你拍啦

鬼佬面有難色

好似俾人撚咁

幾好睇
想睇神打踩玻璃果集

幾好睇

笑左出聲

根本就係

果然係層壓式

到個鬼佬帶團

心諗個鬼佬積極左咁多

肯定係媒

當係「旅行體驗團」應該過到骨

等睇啲團友黑面

不過而家 chad 做導遊 ... 我都覺得係媒，唔係 Viu 俾人告都似

個鬼妹咁勁

我估團友都係

職安女漢子

其實搭棚真係好開正佢地最感興趣嘅嘢

我都想學玩綁竹

去蘭桂坊

幾好睇喎

無學竹昇麵

其實都幾好睇

唱歌

鬼佬其實都熱情嘅
第二節熱情左好多
Btw 又係強尼做旁白

個導遊

神打

下集似正

神打 李錦聯師傅

呢啲節目幾好 有意義又好睇

下集玩埋神壇

好多野連香港人都未親手接觸過

好過 CCTVB 個乜鬼「香港遊樂團」啦

6，7個人好難入哂去un，拍出嚟又唔好睇，仲要辛苦過其他個兩樣，剩係重複ununun

其實係媒都唔緊要
俾外國人了解下本土嘢幾好
自己去旅行都會想睇景點之餘都想了解下本土生活係點

我反而淨係想了解/體驗本土生活多D

好聯合國第一集

漏左

岩岩睇電視直播

又幾過癮喎

類似旅行吊靴鬼 香港版咁

Chad應該都媒啦
又會咁好彩揾到個黎一個禮拜
又自己一個

係香港旅行住一個月真係貴到肉赤

睇下住咩喇，hostel都ok 嘅

住美荷樓

開波

條女

侵

會員donald trump

WOW~~~

轉運

條女正到

磁能線古曼童

唔似普通人
實係做開model果d啦

好大

好正

條友好撚樣衰
好似係ali男友

揸流攤

係

真愛

簡信回條撚屌

神勁護體

個肉地body正到
點會係普通人

DAT ASS

有d似費達拿

ali唔貪錢唔貪靚仔

都唔使揀個樣衰到咁下

下下著到
算點先？！

露西

真係接受唔到

個奧地利妹好撚正

Lee 4個就真係普通人樣啦

棚牙肉仲西過雞容
仲有笑味個樣，我屌

唔信既真係乜神乜鬼都 上唔到身/攪唔到

都唔知中出咗幾多次

有才華

但個男仔英文好起碼同外國人溝通到

副body好撚7正

才條撚

咁都叫英文好？

求cap圖

李佳芯被宅男捧為新女神，一舉一動當然備受關注；可惜，女神已經名花有主，男友是Now TV的主持陳炳銓（Danny）。不過，據她的閨密透露，雖然陳炳銓相貌平庸，但為人幽默且口甜舌滑，所以不乏索女團團轉；而他又來者不拒，令李佳芯對男友仍有所保留，拍拖一年都未敢帶他見家長。

仲有把低沈聲

屌
大仆街

ok

wa，背心呀

外套都唔著

屌

屌、！！！！！

呢啲我地都未必敢試 ....

好核突

4眼兩個係邊度人

道具黎？

英國

uk

其實唔係好信 果d應該唔係真玻璃

李錦聯師傅 幾時變咗茅山師傅

擺明係
咩玻璃如棉花，on99

大英帝國

屌 影衰香港 唔做乜撚

簡信回呀，前黑警

神棍

其實今集係咪玩9外國人

呢個堅有料喎 好似

都唔證明佢係真玻璃

個4眼d表情

自己都睇到好唔好意思
帶d 遊客去睇埋d 神棍野
屌你老母 聽日去機管局投訴
點會比班撚樣係機場咁搞

屌9up

問米咁

食煙

假到

食香

借位定點 睇唔清楚

痴撚線

每次擺火入口都影其他人 做乜鳩

假左dd 喎

都唔知做乜鳩

笑死我

唔知

中伏旅行團

今集個題材幾失望

衰撚過怪談

下集又無阿妹喎睇嚟

唔知做乜撚
九唔搭八 有d 似為左有voice 而做咁

好好笑

下集正常返

重點真係條女
性愛機器

咪係

根本就係魔術黎, 即係道具

又要睇呢條撚屌

有無 facebook / ig

影衰晒香港, on9當有趣. 冇事就還好, 出事你viu tv 就hihi.
一間去投訴.

seed

viu不嬲都最叻造假

Ali條仔冇想象中咁差
把聲幾charming
不過咀真係太大

睇見d牙真係唔開胃

我覺得個藍衫鬼婆最易比鬼上身 或者 標童,

因為佢最信 / 心靈好弱.

機管局比佢咁做真係唔得
係機場範圍逗客都算 仲要去埋d 垃圾神棍地方

食番支煙先

條友好On9 無啦啦喊

support

應該係"廣管局"

cha...rm....ing....

唔得啦

tvb 打手

agger

肯撚定造假啦
第一日睇viu咩

唔係 係機管局
機場範圍拍野要申請
佢地咁搞d 遊客

道具點會出事 ?

一反viu tv 就係tvb 打手, 家陣viu tv 係宗教? 冇可能會做錯?

痴9線，tvb係好撚仆街，唔代表viu係好囉
之前d reality show低質到

有創新又走去投訴咁不如以後睇tvb 算宗教都係香港文化一種

如果佢好似個 AUSTRIAN 個鬼妹咁笠頭, 佢一定自己鬼上身 (provided 個師父要識講英文)

係喎, 你啱

唔係話一定好但只係見你係咁啫住Ali 男友如果佢唔係Ali 男友你唔會咁講嘢

可唔可以唔好再帶外國人玩呢d負面野 睇到好尷尬
牛鬼蛇神野人地笑又唔得喊又唔係

上集整蒸籠同搭棚健康又正面

關咩事，話之佢係欣宜男友，我都係咁講架啦
再者，係講緊viu節目質素問題

果啲擺明係媒 點都交足戲

巴打係師傅?

話佢才華好你就才條撚，話英文好你又反擺明因愛成恨

佢自己代入佢亞爸, 即係佢自己好掛住佢亞爸.

唔係, 呢D咁易信既人, 催眠師都攪得掂佢.

除左個 鬼妹其他都可以唔使睇

人地講乜, 佢就即刻自己代入.

即係個師父用英文講: 你亞爸係佢後邊

佢肯定即刻信.

可能真係呢,師傅話有嘢跟係佢後邊 好似無講到係佢老豆,佢就係咁問係咪佢老豆

不過條友啲戲好誇張

呢D咪代入囉, 如果師父事前起咗佢底, 呃佢錢話咁易.

事實，英文咁叫好？

做媒姐唔使咁認真

玩呢啲鬼怪神打野，你都搵個英文好啲既講比佢地知發生咩事架

今集睇到好尷

搵啲語文能力好啲嘅主持得唔得 根本個節目有無佢地兩個hold都無乜影響，完全係靠班鬼佬自己去覺悟...佢兩個自己係側邊講中文恥笑人但又唔多講解 玩鳩人咁款
利申今集無睇，睇咗上一集搭棚整籠

炳銓Danny 12歲到加拿大Edmonton留學，接受西方教學。
2004年，畢業於加拿大Grant MacEwan College主修舞台製作。

回港後2004至06年，以自由人身份參與劇場組合多個製作如＜男人之虎＞、
＜遊園＞、＜幣傢伙巫婆靚靚唔見咗＞、＜烏哩單刀＞、＜萬世歌王＞等作品，
並同時於PIP進修戲劇課程。
2007及08年，前往英國倫敦跟隨Theatresports創辨人Keith Johnstone 進修即興劇場。
2009年，跟隨 Steve Jarand 學習面具表演。2008、2009及2010年，
跟隨 Philippe Gaulier學習Le jeu、小丑、希臘悲劇、諧虐劇。

如果跟外國人學嘢咁多年都話英文唔好無嘢好講況且節目cut 出街解釋就幾句啫，真實講解幾多點會知

去埋加拿大，英文都講到咁，真係無野好講囉

呢集又係on9 咗啲
cctvb 有位入

個男人英文真心差喎

睇到好尷尬

打小人ok
其餘果d好似over左
又唔係好代表到香港

我都係咁話，整到啲外國人以為香港人奇奇怪怪咁

第一集都好地地

LM

今集咩事
講鬼神帶佢地打下小人 拜下神求個韱未算
帶人去踩玻璃食火
因間人地以為普遍香港人都會咁做

懷疑個節目係做啲香港有但連香港人都未必做嘅嘢普通香港人唔會去搭棚同整蒸籠咁好似順便介紹返比香港人咁

過晒火
神打台灣就有

個鬼妹

其實踩玻璃係為咗乜

幾得意,第一集個日本女幾正

已經好過阿妹 阿妹上集係咁where are you come from

留名

屌那星
第二集成班外國人如果係真嘅話
佢哋真係好撚俾面

佢係有港式口音但係對答明顯好過流利過呀妹。佢似真係用英文傾計，唔係逐隻字dun出黎

fb:

IG:

勁

今日D活動正常D

今次咁搵人 好假

想睇啊妹多啲

viu，唔係第一次造假

豬窿豬窿

其實danny個樣可唔可以打格？

人地食到李佳芯呀

唔理佢呢樣，但係個樣真係好撚衰

又要矮得得

Ali 真愛

d英文真係
話佢係加拿大讀書真係無人信

囡

鬼妹

就咁同一班人就算

白衫

下集好似得意D
寫書法有D普通

今集冇人睇
應該上星期果集嚇走哂
但下星期好似幾好玩

係爬龍舟最好玩

教打牌

最期待嘅鬼佬打麻雀
one million! eat!

今集幾悶下

我試過同竹昇表弟表姐打牌
one bamboo (一索)
six balls (六筒)

呢套嘢真係幾好睇

一星期得半粒鍾

又係danny

第一集之後阿妹就失蹤左

Danny

係咪嫌佢英文屎?
我覺得用basic english去搵人仲有意思

good boy

very easy ah

同妹記有關係？都係戰鬥碗

墨西哥

墨西哥靚女

阿妹起BU讀英文架啵嫌佢英文屎?可能出左trip姐

第一次睇 幾好睇咁

打麻雀

Danny 個嘴同d牙

應該係食雞糊？

好靚牌

應該係

對奶

eat！

吸手

集集都有D正鬼妹

兩條仔都戴左太陽眼鏡

唔係點吸引我地睇

點解鬼妹可以咁正

24味

廿四味啤酒

廿四味啤酒
已經兩樣都唔鍾意飲 mix埋咪

下集有啊妹

下集有返阿妹

又真係集集畀佢搵到有正鬼妹

D肥鬼婆去晒邊

終於有返呀妹！

可能見到都唔問

推

又做媒好假

D cam位好明顯

咪係lor
叫人點信姐

收左奇華幾多廣告費？

需然好假,但呀妹真係做到個種見到洋腸就濕哂嘅港女感覺

應該真係出哂水

all the luck around your head

阿妹

72元唔得
要73

條友個咀同d表情好撚怪

出哂疹

塊面紅撚哂

個度

個鬼佬好好笑

阿妹有仔

媒

上次帶過上另一個節目啦

呀妹有D波路喎,唔知佢同renci邊個大波D呢

renci for sure

鬼佬講得幾正

目測Renci

鬥波renci 贏硬
咁都要問

阿妹個鼻幾豬下

乜又係你呀,陳生

頭先唔係話你呀

係 唔靚仔 好怪

識咩丫你,豬膽樽形,好易認

肯定屌到噠噠聲

又做

阿妹對波今日仲大過個鬼婆

眼珠都飛埋出嚟

痛到

呀妹戴咗眼鏡會柒咗咁多嘅

個男仔最後好似假笑

個鬼佬好CHOK

鬼佬好enjoy 咁玩，個節目idea幾好

help

隔離啲港女

係超柒

鬼佬話自己拎好過

有埋龍鳳扼

今集幾歡樂

朱義誠

痴撚線瞓棺材

屌又玩神怪野

鬼佬無咩嘅

今集行程幾高質

下集應該幾搞笑

轉撚左個女主持啦
英文又唔好
講野又無禮貌
又唔靚

第二集鬼妹真係完美，可唔可以搵佢做多幾集

喱套野真係痴撚線

我指佢地啲行程安排，
睇左第一集，係機場呃左個鬼仔陪佢地癲
點知帶人去搭鵬，織蒸籠同un 麵
都仲未夠，仲要捉多幾個遊客比佢帶團，
嘩屌～終極羞恥play 呀
睇到我真係唔敢睇落去

到今日見到預告，竟然連棺材，紙扎公仔都玩埋
仲叫個鬼佬瞓埋落去
痴撚線架，好撚柒呀

好心快啲摺左佢啦，嚇死啲遊客以後唔黎呀

叫阿妹瞓落去仲正

今晚唔係阿妹㗎咩？
又變咗 Danny 嘅？

呢個咪我情敵

Danny 專做呢類型嘢

又無阿妹？

樓上話要換阿妹嘅﹐其實佢唔係最靚，但表現最自然
英文方面，我個人覺得 OK，對鬼來講，成功溝通到就可以

有乜問題呢？啲鬼其實唔會介意，仲覺得好有趣
不過之前第二集啲神神怪怪就真係唔得

動物傳心師

叫阿婆請 MJ 上身

搵Michael Jackson問米

廣東話

識講廣東話

仆街笑撚到我

不如叫佢示範 moon walk 先

唔洗燒金銀

話搵唔到咪算囉 講廣東話

笑撚死

又幾好笑喎,呢集

上身果下笑到PK

幾撚驚阿婆彈起身 moonwalk 跟住唱 black or white

好感動呀

倒杯水比我夠

金銀梗係唔使，MJ 鬼佬嚟，本身又大把錢
叫人燒個整容醫生落去吧啦

根本就撚9阿婆

又撚呀婆

再玩過

天堂????

佢兩個又幾飲得㗎啵

粉色衫個鬼妹 頭先個樣 - 心諗

食炒飯用筷子

我都第一次睇人整，原來係咁

點解咁多年D紙扎童男童女都無跟時代改變,仲係著馬姐衫嘅

嗱呢啲交流生態度就正確喇，有學少少廣東話
嗰啲大陸所謂外地學生，叫佢地講廣東話，哼

頭先揾佢扮MJ上身就似啦

有道理
應該整個著女僕裝

dancer

無次睇都諗起爆旋陀螺

Btw，我屋企人間長生鋪係果間野附近

有呀妹呀

西班牙妹幾正

有返阿妹

正

啲廣東話好準

大大個牌30蚊
阿姐你話35?

我諗啲外國人 好難相信劏房呢樣嘢

阿姐：個牌隔籬嘅係 30，呢啲就 35

利申：設計對白

外國應該得集中營係咁

紅van

老闆點教佢

鬼佬識日文

呢兩件㗎妹都算醜

鬼佬識日文 ?

凍瀨屎

呢集有d悶

Thousand-year eggs

我都唔敢捉田雞

點解啲日本妹唔叫 yamede

無啦啦煮咩野食丫

強尼

樂多劇情都係廚房發生

應該都係俾佢地體驗劏房啫
不過整兩個餸咪夠

我又覺得好好笑

咸撚到仆街啦 搵隻湯羹嚟畢鹽

食田雞 整得唔清潔實屙撚到仆街

下集又無阿妹

田雞好撚污糟

劏田雞班女係到尖叫笑撚到我仆街

好快就完左一集咁

阿妹做四集炸

搵人個part越來越短

開始啦！

太長又好悶嘅，如果唔係媒的話

要出動 free lunch 先有

咁都算表演咗？

成班好似比人玩咁

唔係唔叫個女表演吓卦～～

做咩撚鳩佢地

好尷尬

...唉 又黎影衰香港

冇理由唔認真變一次俾佢哋睇啦

Wtf

呢個變臉麻麻
一係就認真教一次
唔好好似玩人咁

係囉 整蠱人咁 on9

舞師就好啲咁啦
起碼有得親身試下

舞獅都係撚鳩佢地

好過變臉咁柒

撕紙無撚左

其實變臉真係唔關香港文化事

查d野落塊面當變左 又唔解釋

D團友體驗愈黎愈少

撕紙最好其實
又可以當紀念品
我覺得拍咗咁耐
搵couples 影中式禮服結婚相係最正

下星期捉魚

今晚個日本妹好似幾靚

搵到個靚女

幾靚

日本妹
不過點解佢識咁多英文

好似av

㗎女就係有一種氣質

日本都有人講到一口流利英文嘅
十年前喺新宿某百貨店綠茶專櫃遇到過女店員，應該係大學生兼職
幾年前喺大阪遊客中心遇到另一個

撈金魚

真係玩鳩兩個日本人

個架妹真係得

個日本男人講「有魚賣」又講得幾正喎

好似我同學阿媽

個日本佬好似燦神

鬼妹好得意

下集完啦

又最後一集

攝太帥
突擊旅行團
虔誠到爆

呢三套都勁高質

好靚女 個兩隻兔仔牙好撚cute 個樣可愛得黎又幾輕熟 呢鋪贏鬼妹

好想撲低德國妹同日本妹水上抽插 一件惹火尤物另一件天真可愛 隨便識著一個肯定下半生幸福快樂 德日兩國係歷史上同民族性都好相近，真係好難揀

同埋就咁睇佢兩個應該係處 賢妻良母賢良淑德懿範阿

#374

個日本妹文字介紹話佢係網上識佢老公，點會係處？

最後一集

妹

8條

補眼唔駛咁誇啊嘛，又蟬又盛

有親阿妹啲節目 幾乎都睇

山渣餅唔係 candy 喎
包裝上有英文咖

阿妹GFABLE

果個係蟬退

啲蟬退出嚟嘅殻

會唔會痾死條鬼婆㗎

同鬼婆講 turtle jelly is good for detoxing 咪得

Blur咗都知係恭和堂

蛤蚧係蜥蜴類喎

點會仰蛙類

龜岺膏正野 鬼婆唔識野

阿妹戴眼鏡

帶班友去刮痧啦不如

11:30又有

希望會有第二輯啦，等佢兩個拍完劇返黎再拍過

鬼佬係咪冇食蛇呢樣野

即場劏